[口水戰] 許智峯發起「狗隊加薪分開審議」投票

Click入條link度投票 打下口水戰
唔想俾啲藍絲少數派
以為自己先係民意代表

撳贊成
孤立警隊 唔好俾佢哋加人工

張圖幾好睇

好靚

成日吹經濟就快崩潰咁既款, 乜唔係應該減薪去共渡時艱咩?

仲諗住話審議減人工Tim

推一下

香港人既文宣真係好勁

但似鬼妹

Push